有冇人永遠放假先黎病

平日捱完放假就病
放假抖完又返工